德國領事館叫休班警讀歷史

我們不會就媒體的報導作出更多的回應。我們再次呼籲各位在引用猶太大屠殺歷史之前，請先好好學習該段歷史。

We don't wish to comment further on reports in the media. We would like to reiterate that we urge everyone to study the history of the Holocaust before making any reference to it.

字都唔識多隻
仲話history

狗 : reiterate ??? 咩意思 ???

真係柒遍全球

狗 : i go to school by bus

阿sir讀歷史唔洗你教

分分鐘連篇聲明都唔識睇

Deutschland

又諗起星爺套戲：
「中史? 痾屎我就叻！」

可能倒轉黎睇
膞頭有花既入晒房查字典....

BTW, 之前德國領事館話因為收到要求而譯埋聲明做漢語

個翻要求應該係黎自黑警

呀sir查字典唔洗你教

狗：下? 茶字典? 阿SIR飲乜唔駛你教！

串鳩我哋香港警察 ??
聽日我哋Call齊三萬幾手足，一齊喺德國大使館出面屌佢老母

好似係講周容份乜鬼HKG喎

影衰哂香港呀
死垃圾警犬

想問德國領事館fb係咩？
search極都搵唔到 得個蝗文版

好鬼正嘅回應

呢個聲明係出畀鳩蓉份HKG報嘅，屈鳩德國佬屌柒嘅係四間傳媒仲要無中生有叫人道歉

柒出國際

德國領事館今次醒呀，打埋中文回應

媽呀，真係好撚7呀

已經唔出了

German Consulate General Hong Kong